啲細蚊係咪諗住以後有咩唔開心就擺上嚟搵人起底&騷擾班人報復

大個左咪又係恰人為樂

雖然有班童子軍和應，但做人成熟啲啦屌